{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_022039",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201692",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "코뚜레"
    },
    "text": "鼻車 (코뚜레)\\n\n江原道襄陽郡孫陽面松峴里235-12\\n\n韓食-生肉/ロース , 11:30 ~ 21:30 , 毎週の仕事 , 48席/部屋:部屋なし , 襄陽ソルビーチリゾート付近に位置する江原道韓牛専門店「コトゥレ」を紹介する。 ここは駐車スペースが広くて便利な点が特徴だ。 品質の良い韓牛を相対的に安い価格で味わうことができるが、これは社長の配慮が目立つ優しい食堂だからだ。 韓牛メニューの中で一番おいしくて人気があるのは韓牛霜降り牛ロースだ。 特に「コトゥレ」は鉄板も天然大理石で作られ、韓牛を食べながらさらに特別な雰囲気を楽しむことができる。 そのため、江原道を訪れた際に美味しい韓牛が食べたいなら、ぜひ「コトゥレ」を探してみることをおすすめする。",
    "QA": [
        {
            "question": "鼻車（코뚜레）はどこに位置していますか？",
            "answer": "鼻車は江原道襄陽郡孫陽面松峴里235-12に位置しています。"
        },
        {
            "question": "鼻車の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "鼻車の営業時間は11時30分から21時30分までです。"
        },
        {
            "question": "鼻車は週に何日営業していますか？",
            "answer": "鼻車は毎週営業しています。"
        },
        {
            "question": "鼻車にはどれくらいの席数がありますか？",
            "answer": "鼻車には48席があります。部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "鼻車の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "鼻車の特徴的な料理は韓牛霜降り牛ロースです。"
        },
        {
            "question": "鼻車の駐車スペースは広いですか？",
            "answer": "はい、鼻車の駐車スペースは広くて便利です。"
        },
        {
            "question": "鼻車の店内の雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "鼻車の店内は特別な雰囲気を楽しむことができます。鉄板も天然大理石で作られています。"
        },
        {
            "question": "鼻車は江原道のどの場所にありますか？",
            "answer": "鼻車は襄陽ソルビーチリゾート付近に位置しています。"
        },
        {
            "question": "鼻車で食べられるメニューの中で一番人気は何ですか？",
            "answer": "鼻車で食べられるメニューの中で一番人気は韓牛霜降り牛ロースです。"
        },
        {
            "question": "鼻車は韓牛を安価で味わうことができるのですか？",
            "answer": "はい、鼻車では品質の良い韓牛を相対的に安い価格で味わうことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 336
    }
}